若港共建制派於9月換屆前 硬過23條....

下屆立法會有機會變天

港共有可能把心一橫，趁還有多數票優勢

硬過23條，諗住過咗再算

黃色經濟圈的障礙

理論上直選泛民最多得19席，低能組別12席，共31席。數字上中央依然操控到立法會。

不過真係今日唔知聽日事。

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

以習小學生嘅智慧，若佢出聲要香港立法23條

嗰班常委唔會反對，仲陰陰咀笑和議佢添

好似唔夠數,有咪重現71怕咩